成日嗌少冰走冰嘅人入一入黎

你班貪心撚 嗌少冰走冰無非都係為左想要多d個野飲份量

啲冰污糟呀屌你老母 你估個個係你咁貪小便宜咩

咪撚出街食啦你

屌你啦，貪就貪啦。

個post好冇營養

有啲茶記凍底黎
我飲一淡都半杯

食人踩過既冰

唔想杯野淡左，關飲多啲咩事

根本唔會淡
例如m記d可樂本身都係凍

凍仲要冰黎托

唔想飲咁凍呀
嗌得走冰少冰預咗佢俾唔足
你估個個都咁貪心咩 貪個一兩啖

係呀

俾樓豬睇穿左

出街有咩唔污糟

唔會淡都講得出

竟然冇人反駁呢d咁都叫貪

班奸商唔專登落多d冰，洗系叫少冰？

全部都係kai

咁嗌多冰係咪叫大方？低質

所以新加坡少冰要加$2

冰貴過野飲

一杯嘢飲賣成本價嘅幾倍 究竟邊個貪啲

一向叫雪碧走雪

叫嘢飲唔係飲杯嘢咩
加嚿冰又唔係會特別凍

屌你

我唔想飲咁凍叫開走冰 成日飲半杯就無飲 點貪

唔駛嬲豬
你啲冰溶咗份量咪又會多返
不過杯嘢淡啲之嘛

係又點，吹咩？

On9
係為左杯野飲唔會變咁淡味
識條鐵咩你 番去斟汽水啦

我中意點飲關你撚事

咩人諗咩野 你本身低下低賤層面小家既咪咁樣諗野囉你呢啲咁既人種連夏天飲熱飲都可以話人地小家架啦
唔通我去食幾千蚊野叫熱飲又係小家？不過算你呢個階層既人唔明好正常

咩人咪點諗野囉 樓主個啲咁既人低下階層來既

樓豬咁大方，實係日日飲冰水

加冰唔會淡

樓主有冇腦

飲開熱飲
好心飲凍飲就唔好少冰啦
見撚到都覺得煩

其實好多地方嗌多冰小冰都係俾咁多冰 尤其是多客既時間
就算小冰變多冰，應該唔多人夠膽叫侍應換過杯掛

d人真係搵野黎搞
一係唔好嗌凍飲
嗌凍飲又要少冰
想點撚樣

依個係physic黎
多冰融左之後 一定會溝淡左

有咩問題

你expect波台狗有咩腦

最多咪唔好飲面頭個陣

波台狗 block 佢啦

本身都想飲多幾啖 屌你老母成半杯冰邊個貪心啲啊

你咪撚on9啦，我呢種人好少飲凍飲
之前天氣熱，又唔想飲熱飲，等佢凍返少少等勁耐
咪嗌走冰囉，你比正常份量我其實冇問題

我覺得如果凍飲就梗係越凍越好飲啦

對唔住囉

但凍飲要加$3 wo

咪就係佢本身都凍所以我唔洗要冰

係啊 飲2啖冇哂之後飲冰水

咪想要少冰嘅凍飲囉
中文字識寫唔識解？

你up乜鳩呀

麥當勞個啲快餐店
就要嗌走冰都唔會多左份量
佢地喺自動斟到某個位就停
你當人地白痴咩
個個嗌走冰少冰會覺得份量多
根本喺無腦

張檯有咁窄得咁窄，張凳有咁迫得咁迫咪等d友坐得咁舒服，食完拿拿聲好走，支飲管有咁粗得咁粗，冰有咁大舊放咁大舊，杯汽水咪chur一聲飲完買過第二杯囉！

恆溫

咪叫佢冰另上，自己整冰震囉

話唔想變淡都戇鳩嘅
走冰 咪即係飲 溶咗嘅冰水

黎m想飲凍野走冰呀

唔通好似你啲毒撚怕醜唔敢同個收銀講咩

樓主做茶餐廳？叫少冰走冰關你鬼事咩
啲冰溶左變水咪會溝淡，用冰同雪凍既可樂黎比，你幼稚園畢業未？

屌你 男人黎m

屌你 個可樂凍d d冰咪唔會溶得快囉
好似上面個巴打咁講
恆溫呀

杯可樂凍d 咪即係唔洗佢落咁多冰囉
飲完杯野都仲有大半杯冰未溶
咁點解我唔叫少冰

咪話d人貪心囉

天寒地凍唔想飲咁凍，但又唔想飲熱飲，就叫小冰

小冰咪又係凍

杯野飲唔一定會因為冰少左而多左份量架喎
佢咪照俾番一樣份量嘅野飲我囉
唔需要咁多冰就話貪心

呢個世界得熱同凍咩

有無出街食過飯架你？真係未見過餐廳叫佢走冰，佢會裝到滿一滿俾個客，最多都真係7成，唔會好似加左冰滿瀉咁誇張，小至茶餐廳，大至酒店都係咁，同埋普遍餐廳凍飲都加$2-3，多冰又係加咁多，少冰都係加咁多，又唔見你話嗌少冰係幫間餐廳慳啲冰錢

以前細個覺得會多啲，大咗唔想飲咁凍

唔想杯野太凍都唔撚得

應該係新移民先會叫少冰走冰

樓豬係水吧仔？

樓豬水吧仔怕麻煩

唔叫少冰 比半杯冰你 點計

你咁大方
下次叫佢全杯冰嘛 on9

走飲品 全冰

凍檸茶土

1. 唔想咁凍
2. 唔想整淡杯野
3. 樓主老母比狗屌

樓豬都戇撚尻
叫少冰走冰一係就倒少啲畀你 (好似外國噉)
一係就加水
我叫少冰走冰貪你多啖水咩

等我直接啲講原因你知，
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
係想飲多啲又點呀 屌你老母

水吧仔樓主

係呀 咁又點
關你鳩事

冰塊大腸菌群含量 KFC麥記超標最勁
美心大家樂大快活也出事

樓主食多啲冰

好心連轉凍飲嘅錢都俾唔起就咪話人貪啦

鍾意飲熱飲就無錢?
傻撚左呀

小人之心度君子之腹

你知唔知自己嗡緊乜鳩?
第一句話唔會淡,
跟住你舉個例子係 本身都係凍
同唔會淡有咩關係?
你到底想點撚樣?

叫走冰果d重撚on9，一定比水吧佬屌

年紀大,唔想飲咁凍,但又唔想飲熱野
我認我對冰敏感度不足

叫完少冰 轉頭話 唔夠冰
屌你老母

唔一定 熱唔想飲 要室溫 咁咪凍飲走冰=室溫溫度

凍檸茶少甜點睇
想茶既比例多d
佔小便宜？

想知成杯冰成本係咪會貴過正常野飲

最好d冰係唔會融 或者用可樂做

唔叫少冰, 成杯都係冰呀

[img]assets/faces/xm/clown2.gif[/img]

唔會啖 咁我買杯返屋企飲 飲幾啖落幾粒冰 等佢溶晒我再飲 咪可以長飲長有

屌你老母
係人都知叫小冰走冰杯野飲會少左啦

溝水唔會淡?

樓豬on9架麻

你未見過d仆街餐廳成杯冰？
十幾蚊叫杯野2啖飲完

唔表示要盡情食落肚

正解

d冰由杯底頂到上面就跌出來，杯野淡到呢，揾你飲啦

樓主都kai嘅
小冰 你畀小啲會唔會死
唔叫小冰你都要加冰啦
走冰仲好 冰都唔洗你加
你係到做乜撚嘢

叫走冰
唔駛水吧剷冰根本係好事黎

我係要走冰呀 關你撚事？
哦 原來你做茶記既

嗌開熱飲

凍同淡有乜春關係
本身凍>唔需要冰
本身有味>>>加咗冰>>>咪淡囉
自膠

都話凍 d冰咪唔會溶得快
咁自然咪唔會淡
你係咪硬膠

凍飲就+2蚊
有啲仲+5蚊
我叫少冰即係我蝕比佢
咁都係度嘈
你話凍飲-5蚊我叫少冰先係叫度縮

我認啊 吹啊?

你知唔知老麥嘅冰係個杯嘅2/3

樓豬自己度縮就以為全世界都同自己一樣咁度縮

咪撚再搵藉口啦⋯⋯ 係咪貪個啲啲問自己啦⋯⋯
成堆fd總有幾個都係叫少冰。事實係。個撚個都係貪多個啲啲先叫少冰。仲要自己認wo..
心諗。飲得幾多呀⋯⋯係咪乞衣到咁 仲要成日飲剩一半 心態同啲濕鳩大陸西一撚樣。咩都貪咗先

岩呀Ching

咁我直情唔加冰 咪冇冰會溶
冇冰溶 咪唔會淡
你家陣係冰櫃飲可樂咩硬膠

少冰先正常